點解NBA唔可以係太陽底下比賽?

落雨又唔得，落雪又唔得，點解一定要開住冷氣打?

溫室小花

殘眼

要照顧觀眾

想曬傷我皇占屎？

之前試過無冷氣打幾分鐘暈幾件

點解世界盃唔可以係室內比賽?

有室外又有太陽
滿足未

冷氣玩具

啲黑人曬多兩曬就會有皮膚癌

天黑打喎

喺明尼蘇達打室外凍撚死啲黑人

地板濕水會滑到PK

仲未夠黑
仲想曬黑D

拍波要硬地 落雨跣低好傷

落雨踢波都會跣腳啦

咪就係 明明動物園啲猩猩都無冷氣

容易跣同每行一步都會跣係兩回事

Phoenix Suns

點解巴西世界杯要係室外場踢，
赤道國家，講緊下晝都33度濕度80%，
一場波都係整得一次半次COOLING BREAK....

南非世界杯一樣都係癲，海拔兩千米高原比賽。

點解堆2米黑鬼咁撚大隻，又有無限次數輪換，都要去冷氣房比賽?

Boston TD Gardn 80年代出名地獄，因為冇冷氣
RMBJ 脫水抽筋

貴族運動
緊係室內有冷氣
遲啲著埋套西裝打

貴 連卡塔爾咁有錢都要走數起唔到

仲要個場都細過人